好多人著黑衫，今次有冇機會150萬人？

推

警犬 : 高峰人數 10萬
政府 : 616 數以「萬」計人士遊行

你切硬

告急！要人！

150萬一定有

暫時人數同上星期差唔多！！告急

好多人仲出緊黎 加油

200走唔甩

切啦仆街

切定先

切咩先 幾時切 切邊個 講清楚

咁你要切5次，每次切1cm